原來話咁快...

又到三月了

唔知自己做過啲咩

人生好快過，好快變老人

咁就浪費左2個月
So sad

已開始養生

你個名

就知我幾冇用啦

而家打份工 計埋bonus，double pay之類 再除返12個月 都係得40幾k......

出去接埋freelance 先叫做岩岩好 搵到50k

唉

人生真係苦悶

做邊行 咁爽

工都未有得番 嗚嗚

FI